呢個年代仲介意有冇處女膜嘅男人真係失敗

如題
仲要咁撚自信自己係巨龍話破處就破到，閪邊都屌唔入
我個龜頭就算頂西隧都覺得緊，屌到班囡囡臭雞反曬眼

Agger 正垃圾

又真係有道理